點睇淨係識做人

做人要變老嫁 淨係識做人

睇你班人驚唔驚變阿伯阿婆 嘻嘻

Up乜柒 咩叫做人 關老乜事